前線手足必入，關於卧底

今日唔知係邊度睇到條片，見到有班喬裝狗會合軍裝狗嘅時候只係講咗一聲「自己人」，啲狗即刻信晒佢哋，check都冇check就即刻幫佢做掩護。假如有一日手足們俾狗拉嘅時候可唔可以試吓講句「自己人」，然後趁班狗仲未反應得切嘅時候，喺呢一個時間跑走？
我見果班喬裝狗連普通暗號都冇做，所以我覺得抵得諗。與其咁順攤俾人拉，咁不如博一博。
含撚啦Mon po 狗，道高一尺魔高一丈啊柒頭。
利申:冷氣撚

推

啲片唔見有

p牌 sor 9

Tui

重要 自推

1/10

2/10

3/10

4/10

推比前線

前線手足要大家

101賀佢老母！！

以後攝衫

係啊 反正都要比人拉 搏一搏搏返條命返嚟

上得前線要打，唔打就去第二區堵路，分散兵力，唔好咗住！